揾到隻Tesla咁嘅潛力股

上車不是夢

周K match

屌

用電腦再分析過
真係match

兩股thx!

想問有冇得call爆佢

兩股+兩手call thx

想問有冇牛number

有冇確診指數追蹤基金 (WARS ETF)

想買WARS兩倍ETF thx!

夾死你班淡友

想問expense ratio幾多

疫情完結之時係咪審判日

要搵專業人士計下

呢隻莊家老千股, 好淡兩邊都俾佢夾死

你咁講即係過2日確診no. 急跌

哩排會比較chok

peter巴係咪用富途睇股？

潛力股用開騰訊睇

點睇

升！升！升！

有排升

大戶操控